wts stickers 搬去signal

想問下Signal web 無file粒制，咁要點upload d stickers？其實Window同Mac機個signal係咪唔同？